有狗扮市民入已關MTR 破壞

Credit: 江俊杰@上水人大聯盟

191008 11:00pm
群組影片不能分享， 暫用這方法拍下

辛苦晒警察叔叔👮🙏🏻

PUSH
PUSH

推

自推

港鐵8點後「維修」

做埋我地個份
反正你做乜民意都唔會逆轉

啲人話蒙面暴徒收錢搞亂香港，原本我都唔信，但睇完呢條片之後我信了

觀塘一定係警察燒喇
香港得中環同觀塘最多人返工 中環唔搞得咪搞觀塘

想睇聽日班狗點解釋

斷正

收成十雞野

又有子彈片

好波

Chok兩下就拎枝電筒出黎

柒撚到 拎得出黎同自爆冇分别

push

多謝香港警察幫手
我地一齊繼續做ok？

車站咁易入 會唔會有黑警扮維修人員
整爛紅磡路軌？

咁多個月
得一班人鍾意玩閃燈

拍緊戲 cctvb埋位拍臨時演員預演 或著同拉左手足既衫破壞加入罪

佢哋以為啲人返唔到工民意就會逆轉
其實佢哋有無諗過過六成本身就係佢哋口中嘅「暴民」

講得無錯～香港人真係一早知黑警同正苦自編自導自演，之前人肉入閘機都有，會開唔到站？算吧啦黨錢，你自己問黑警找數啦～

呢隻唔係狗我切柒都得

拎電筒出黎自爆咁撚搞笑毅進仔智商真係無下限

邊個站?

本來都無證據
頂佢個肺呢4個月基本上係得班狗會用呢種電筒咁玩

大家share出去

警員要確保鐵路安全

之前觀塘站知咩事啦

垃圾

係就快啦 想幫我地罷工咪出聲囉

柒到唔敢睇

推到上去

Push

推上Twitter 推上國際

有段片有埋噴霧啦

推啊

辛苦晒

推下先 雖然都係你知我知個單眼佬都知既事

幫推俾所羅門睇

唔該popo拆鐵

想睇黨鐵點推個波比POPO

蒙面維修

上水？

做一次就有用，次次老屈示威者你估仲有無人信

不過你地鍾意燒自己野我都唔反對

拎埋胡椒噴霧
點兜

職業病嚟
一見鏡頭就病發

推 最好民記播多次

聽日4點鐘狗: 示威人士購買同警隊相同功能既電筒

做埋我地個份
屌你地咪篤灰啦

推啦屌
個口吻同犬一樣

要做文宣啦

tui

點解我放唔上twitter?

中環燒極都燒唔晒, 唔似觀塘可以集中破壞
黑警死全家, 代代為娼

好lun on9

Backup !

白警想勇武同裝修佬休息
respect

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"

推爆佢

推爆佢!!!!

嘩，屌
斷撚哂正，江sir要er幾耐先兜到

香港人
你唔係唔廣傳比更多人知吧

對眼痛到仆街

Pish

黃咗喇
香港警察中出了叛徒

無証據顯示呢個係警員

推到記者睇到

你呃我唔到我
Popo

唉！黃左！返去要比大傻鬧

手足爆鐵個個都係快閃，未見過好似佢哋咁悠閒

核彈

推上去

搞大佢

佢點入去架

大大力推啦呢D要
推上FACEBOOK, 推上TWITTER

推 文宣

屌佢老味

點解有警察電筒嘅

警犬真係好撚蠢，你一係就鳩up啲藉口，攞支電筒出黎係人都知你咩料啦傻鳩

多謝警賊破壞黨鐵令到港豬冇得返工

有示威者去冒喬裝示威者既警察

似實地預演下次裝修圍捕點拉人

可唔可以比啲我

呢啲只係大家心照既片
班狗要SPIN走好撚易

Lm

班狗蠢撚到
EQ又低 IQ又低
正常人點夠班弱智玩

唔使諗佢點解釋，有腦嘅都知咩事
而家要瘋狂推條片比全世界知

仲有另一單，直頭柒出國際。

辛苦曬 幫曬手三罷

好人好姐你話查案真係吹你唔漲
你老味包到成個阿爾蓋達咁

而家通埋天,想人割都難

呢種電筒得警方有個喎

TUI

唔該曬

成大支Pepper Spray，狗扮人都比啲禮貌，前線都會好有禮貌，英文仲好叻tim。

蒙面裝修 = 拆卸
蒙面維修 = 縱火

麻煩將D野打爛D 手足都攰了

拎得電筒出離閃得班狗先會咁做

8點後班狗去裝修

港共, 黑警隊根本就係黑社會, 做埋啲污糟邋遢野.

似實地預演下次裝修圍捕點拉人同佈防

最弊藍屍唔睇網媒，凈睇紅媒及 CCTVB，朋友間手機互傳又係 Fake news，拍到多多證據都冇咩用，可惜!!!

擺明係狗
如果係示威者一定唔會走去鏡頭到戇鳩鳩
或者直接認係狗添
得真狗先會唔敢答
不過肛狗會話唔係同事
又或者認係便衣同事入去調查

阻著人返工、有人遲到兩小時，這些已植根市民心中，民意已有少許逆轉。

雖然明知會被罵，但是是事實。

push
不過一定會老屈班暴徙狗係示威者

國際文宣

職業病，見到波就狗衝衝
見到鏡頭就舉電筒

"無証據顯示"
呢句屈機

最多咪叫佢下次小心D

根本吹班黑警唔漲

留言條片仲有胡椒噴霧

推 cls

咪係, 個個都想去爆條MTR,
所以唔理佢係咪臥底, 入左去爆, 人人都開心, 多謝佢
更加唔會割席

下次拍片如果可以報埋時或者影下錶呀鐘呀咁就perfect池
好多時候得幾張相無乜說服力
有埋片影埋時間做證據
到時候popo又要諗點樣講大話

推推推推

擺上TWITTER 推大佢
呢班黑狗同政府無哂計架啦
等俾人清算

黑警 你地走唔甩架啦

有得做好做埋去

用電筒照鏡頭呢招真係多數班狗用

玩左咁耐真係無乜見手足帶電筒

企咁近度閘冇人水魔法？

好L煩

推
明架啦 明架啦

狗扮人都係狗

大大力推

推呀

戇鳩無極限

又呃OT

都唔洗問 都唔洗叫記者係
記者會問黑警咩事
只要俾一般市民和理非睇就可以了 大家心中有答案了
到左今時今日都無謂哂口水

如果佢咁答又走去問黨鐵....睇下佢又點答

中環放火
會燒死D中環返工既特區高官

嚇鬼阿大笨象

巴打好撚正

推呀
手足點會喺封左嘅黨鐵站內, 同埋得 POPO 先會用電筒照人

推上國際啦！等外國人知道班毅進仔又唔用腦喇！
再屌埋班mon post狗，屌你老母呀！mon post狗

妖

推爆

EQ咁低, 學乜人做餓底呀

推，記得back up

有無人覺得佢唔係為左扮破壞
而係入去做戲子做返一場5-7日黨鐵站被破壞既戲
再陰謀論d扮被捕既手足(著返同一手扮)係黨鐵破壞
做返被捕手足出現過現場既片

本來都唔信黑警會自編自導自演
而家我信啦

點解可以咁撚柒

TVB仲未出獨家片既 ????

頂,唔識點博你

嘩

想策劃一場恐襲再嫁禍示威者?

只許(疑似)狗隻(或其他不明人士)蒙面 不准全民口罩 明晒 兵即係賊 賊即係兵？
關晒閘 蒙晒面係入面做乜撚嘢？

推
唔該哂呀蛇

推比外國勢力

on撚9
真前線點會咁既口吻對記者

班狗癲哂

幫手推一推～ 感謝

被捕求助（對唔住手足）

瘋傳

辛苦警察叔叔

拿香港警察好撚蠢架，話你豬又唔撚係豬

邊到睇到破壞？？

推去twitter

個重點係
究竟呢支電筒普通人買唔買到
如果買唔到佢地就收得皮
可以盡全力煲上國際

計番個POOL 其實只有少過10%係支持佢地( 包括3萬自己)

推啦屌

鐵路特區!

Tui

傻鳩毅進仔拎電筒出嚟

咁都得!!!

重點係佢哋點入到去

好似係市民黎

有人同我講話做狗智商同弱智差唔多
而家我信了

最慘就係班狗以為做得越癲
然後屈落勇武到 市民就會割蓆
點知全港多謝你地都黎唔切

哇 蠱惑啦你

係人打完就走啦，仲同你嘈咩，黑狗仆街死全家。

俾人踢爆左就發脾氣
大個仔㗎啦 成熟啲啦

光明正大屈你

推啦

警察專用電筒 唔好話自己唔係tim呀

黑警真係好撚on9

無撚腦 不過毅進仔係咁上下智商

多謝黑警幫手懲罰黨鐵

斷正啦，觀塘站肯撚定都係警察放火燒
唔係大龍鳳都冇可能可以燒到個站變黑炭

真係死黑警

黨鐵比裝扮成示威者嘅狗隻入已封嘅站

佢點解釋?

有冇人po上藍絲page

一用電筒就知咩料

pish

唔知有咩任務呢

呢排真係唔好坐黨鐵 好驚驚

Ot辛苦了

好ON9一拎支燈出黎射就知唔係示威者

其實我一碌棍插埋佢度佢會唔會告我襲警

😹垃撚圾

狗改不了吃屎

巴打去出面開個post 呢條片最有力

多謝黑狗一齊破壞黨鐵！精人岀口，笨狗岀手，不割席 ！

上水站有排關

呢段片真心有廣傳嘅價值，鐵證如山，麻煩大家fb又好，whatsapp又好，幫手share出去

係手足自然會叫佢唔好影or快快手做完就走

係得啲垃圾黑警係係到屌老母

下次試吓嗌呀sir 你跌咗支槍

PISH

咁光 果支野唔平嫁

如果比示威者，買支雷射野好過啦

但都無証據顯示佢唔係，反正而家全部都無委任証

如果有手足係唔爆閘情況下入到去裝修都幾勁，辛苦阿蛇

下集有胡椒噴霧

推推推推推推推推推

推佢老母！

cls

阿蛇拍緊戲 洗唔洗同你交代

推上twitter 熱門

D玻璃有咁碎得咁碎, 唔係點屈人暴力豬：D噴字有咁多寫咁多, 唔係點屈人破壞環境.食神模式啟動

應該聽日先出post 就再聽解釋

上半段睇唔到？

蒙面警員

全屬謠言

點樣可以係唔爆閘嘅情況下入到去？

唔洗爆閘就入到去
高手啦

唔好當香港人on9先得架
無論你地班仆街做啲咩去屈前線
民意同輿論都係我地呢邊

證明佢哋真係無乜腦

推撚爆佢

真係好撚柒蠢。。。
睇到好尷尬

唔怪得爆得咁有效率 原來有全球最大黑社會幫手

到依家未見過有手足有呢支電筒
同埋呢支電筒又貴 又難買
真係狗仔先會有

唔知觀塘係咪都係尼班暴徒搞
外國人唔知會點睇尼

有太多對佢不利嘅嘢果日佢就唔開架啦

用到咁光電都燒唔少

有埋下集架 攞住枝胡椒噴劑

斷正
會唔會整斷路軌 之後扮示威者整

好撚心啦
著返件黨鐵制服偽裝下先
扮都懶得扮

每次睇親班狗攪記招都好嬲,句句都係講大話
不過睇到巴打甘回覆
都係忍下道火 睇落去先

都死得全家點代代為娼

豬隊友

黨鐵都跪得幾撚徹底下，提早收皮俾狗拆，痴撚線

點解佢地話有白胡椒

cosplay計唔計OT架

搵塊爛鳩紙皮遮下都唔撚識，白撚痴

SOLOMON IS WATCHING YOU

屌都唔識玩 報警話比黃屍襲擊 癮型狗黎睇佢地點做埋下半場呀嗎

死黑警

推比記者問

隔日又開 但話冇資料

喂 響全朶既

呢段要推 咁撚大枝胡椒, 再加埋上面條片,
無得解釋啦

第二日問

成支胡椒噴霧

咁樣俾人影到，唔係即閃即避，係拎閃燈照尻你
我唔明呢班人想做乜，永遠設局都有班人柒出黎

推上twitter!!!!!!

我都想知喎

來自mtr 內部消息，所有mtr 站被破壞的設施全部都是魔警臥底做的，包括放火和灌水，特別是封站後在站內的破壞及只有cctvb 一個電視台的獨家video。

至於向公眾話out of 零件也是講大話，mtr 仍然有足夠的零件給所有站完全換過套新的設備x3-5次，視乎該站大小而定。

今天開放的mtr 站平均只開2-4部閘機是應政府要求，目的想製造假象是示威人士破壞閘機來令市民不方便，增加市民對示威人士的不滿，其實那些封閉的閘機全部運作正常。

香港政府是mtr 最大股東（佔75%股份），所以mtr 所有行動都是政府order。

請廣傳。

FB文，未FC，不過同片所指嘅好相近

Good night, SIR!
多謝你幫黨鐵裝修, SIR!

要搵人幫手加英文字幕同一段英文既描述比全世界知

你點入的

辛苦曬黑警一齊對抗黨鐵 仲落力裝修

推拉

舉埋胡椒

黑警自編自導自演， 真係肉酸

突然多左咁多又大隻又識瞬間轉移既能人異士 想j死我咩

好想知er sir 會點兜

屌今次真係唔洗捉鬼
蠢撚到直接黃左之後發爛渣
屌你好撚柒

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

lm

閃到我頭暈

有時真係唔想歧視毅進....

佢地點都有得兜

茄喱啡都係演員，認真d好無？

yes sir!
Thank you sir!

仲要揸住支燈黎扮型黎自爆, diu你啲狗真係無腦架

真係收幾皮野一個月搞亂香港
原來班藍絲講既係真

仲好威威拎埋胡椒噴劑添

毅進仔 你想佢咩智力
白衫我就覺得會閃人啦 藍衫就

全面收編警隊之下
花式拆鐵

第二段片條友有胡椒噴霧. 好明顯係狗.
建議手足用紅外線夜視拍攝熄燈既港鐡站

咁早出片篤爆佢
梗係等聽日4點鐘ERERSIR 等班記者做鳩佢
依家班POPO都唔知破唔破壞好

大家知道點解冇黨鐵搭了

睇下4:00狗會點兜

大家retweet 個段野比solomon

今晚就要同佢打公關戰
之前都係黑警行動完捉手足果陣
先自爆身分
今次斷正佢地有份破產
真。核彈級
以後同以前所有既黨鐵受破壞
一野入晒黑警數
同埋今日黨鐵同政府自制既民憤
一次過連本帶利還返去黑警身上

有另一條片有胡椒噴霧

阿保安局腸話要保護前線警員身份 所以要蒙面

twitter

真係智障先去做狗

有無電筒家知係咪可以下對比下其他黑警電筒frequency同呢條片frequency

多謝狗狗幫埋勇武做嘢，藍絲商家都開始表態轉黃啦
加下仲要一個NBA 燒到美國fight for freedom前 stand with Hong Kong 後
狗狗真係功不可抹

辛苦哂

backup唔該

雨革嗰時最大示威人數係廿萬
水革閒閒哋都廿萬以上，
最多過二百萬甚至二百數十萬
出來嘅人多咗十倍
用一四嘅舊招來對付現今嘅情況
簡直係痴人說夢

唔瘋傳唔係人

文宣拉

唔怪得咁早封站

真心on9，有冇受過訓練嫁

唔知點解! 準備屈狗啲勇武囉!你咁㨢柒㗎

裝修要拆包裝拆套拆封膠是常識吧

弱智狗
扮野都唔撚扮全套
真係以為好正義

popo慣左手勢

呀蛇！

弱智狗係咁弱智

蒙住面用警察電筒

推. 佢想拍返片屈示威者

下次有呢d證據，洗唔洗係個站度貼qr code link去條片，再寫多謝魔警破壞黨鐵令市民番唔倒工

呢個要push

電筒就話買到啫
咁撚大支胡椒噴霧點買呀
斷到咁正都唔洗估啦

辛苦阿蛇

依家爆呢條片出去d中立淺黃應該更加憎佢地

港鐵落埋閘俾佢地慢慢爆丫嘛

wowhoho
俾左淺藍老豆睇， 佢已經開始屌9 差佬， 正撚到

佢地而家所有行為都係同你講

我點玩都得吹咩

真係荒謬

唔怪得知要封站啦

咪L 話呢d 可以claim OT.

啲黑警幫埋手足快閃埋？

唔怪得黨鐵停駛同扮嘢話電梯行唔到閘機唔work

一條片明曬

可以Twitter 文宣

一定係暴徒扮警察扮暴徒

其實都冇所謂喇，有人幫你做，都幾好

都係個幾句：E個係一個拘捕暴徒既行動 現階段行動細節唔方透露

可能好快會做另一啲更激既嘢衾呢單

辛苦晒警察臥底

唉 可唔可以爭氣少少唔好咁柒

飛雷神之術

裝修下先

明曬啦
多謝popo搞不合作運動

仲有對講機

thank you sir

同埋成支pepper spray
200%斷正

Cls

班狗實話佢地唔做犯法野

順便呃OT

咁撚大個核彈，即時包圍佢啦

當日該名警員係進行緊喬裝行動，詳細細細節唔方便透露

Pushhh

加油

搜證

中共目的明顯啦

推啦, 呢個真係核彈
香港警察派臥底幫黨鐵裝修嫁禍示威者

競猜聽日班狗會點樣兜

我先：警察蒙面係站內裝扮成暴徒試範並嘗試案件重演

收早係比佢採排
應該下星期立法會正式公演一場大龍鳳

仲捉你唔到

真係cls 成日都自爆

搵蘋果立場報一報比大眾知道下

真.核彈

原來黨鐵都是黑警扮示威者砸的
砸完再開記招推給示威者

這樣就說的通為什麼砸完沒人當場被補了

一定要推上Twitter

明哂

毅進仔真係毅進仔！ 成枝狗電筒拎到黎證明自己係狗 真係弱智都做到警察

因應暴徒早前非法破壞地鐵的行為
警方正進行模擬演習以更有效預防下次衝擊
片段中所見警員照射市民亦為演習之一部分
如有任何不便或誤會實屬不巧

幫你諗埋

不推不是人

原來如此

佢都唔會解釋 唔洗咁大期望
其實大家都知咩事 反而可以透過佢哋個9up大會等記者問多d問題,
比班睇緊cctvb嘅中立派/藍絲睇下班狗幾咁低能低賤下流無恥

屌 popo=暴徒 明曬

而幾日全部都係蛇做

出埋椒
真係蠢過隻豬

真核彈

好似睇唔到破壞?

支電筒同popo用同款

第二條片個蒙面人拎住支胡椒噴霧？

一定要推， 將政府，黑警，Empty R group 埋一齊打， 民意又鞏固了

推上國際， 國際級核彈

傳媒快入

咁點解要幪面嘅？

佢地最多咪又係遊花園+9up +冷處理
再唔係整多單明顯d 既spin 走你地
6月到而家有咩核彈未見過

問嗰陣封定佢後門：「關於呢條片段，你實話『無證據顯示佢係警員』，但係都無證據顯示呢位係示威者，點解你咁肯定佢係示威者唔係警員？」

有黑衣人係混入左警隊當中 應該係咁啦

肛sir 話：手頭上無资料

呢粒真係核彈,之前未試過斷到咁正

咁撚on9既
比著我就講幾句扮市民啦
乜都唔講直接拎電筒 成個狗格出曬黎

一直都係班狗破壞

#立場新聞
#蘋果
#文宣

👆地鐵正在等黑狗臥底搞緊破壞工程，所有服務暫時關閉，不便之處，敬請原諒!

黑警：政府出緊糧比我，要我扮嘜就扮麥啦,做狗都要 hi ，HK govnazi Well paid to us!

為下星期立法會正式公演一場大龍鳳
今日只係rehearsal 準備開餐

黨鐵有 cctv

黨鐵自爆裝修，自己物品自己裝修，明晒，多謝合作

核彈 要文宣

推推推推推

推
關站比班狗做野再嫁禍比人，但家下又要比人斷正
黑警真係食屎屙飯

冇咗

扮都扮得似啲啦傻閪警犬
俾人發現你跑走都仲有得兜下
屌你又電筒閃又拎胡椒噴霧真係驚死人唔知你係狗咁

connect

咁支胡椒噴霧呢？

er er sir: 手頭上冇資料

想伏擊市民

又會蒙撚住個狗頭
擺明想拍片屈手足

辛苦黑警打爛港鐵

推上twitter

一早話咗係黑警

原來全部都係黑警做嘅

SOLOOOOOOOOOOOOOOOOMANNNNNNNNNNN

Send去黑警個we7 啦

最重要係觀塘隔離就係消防局 車都唔洗出就可以去救火 但係偏偏觀塘係燒得最撚勁 單係呢點已經肯撚定係黑警做

我估啲狗係入去影相，扮示威者破壞公物既相

前線點會咁惡喎

======================
幫幫手推俾更多人知

【新屋嶺已停用 但隔離「新疆嶺」即將啟用!】

Sir 我係真心嘅
你真係好撚柒，出撚埋國際

用呢種電筒方式照，都知係咩人la

之後有用胡椒噴霧呀！！

[核彈]漏左呀！上水臥底狗用胡椒噴霧恐嚇市民！！！

咁做黎仲咩，又要屈又要柒
如果當得做證據，睇個官點諗

anyways，文宣組開工

屌，一陣Er Er Sir又會話矇又盛，搵youtube po 1090p 啦

聽日要問呀

話自己係入去做調查囉
反正佢講乜都得架啦

我地仲煩緊文宣點拆前幾日嘅野
拗休息定繼續衝搞到手足互屌

Popo一下就幫我地化解所有危險,cls

香港警察 世界第一恐怖分子
明架喇
又老屈示威者

喬裝示威者留守黨鐵站，以防蒙面人再度破壞黨鐵設施
發現有可疑人物接近，馬上上前警告及驅散

- -咁班藍蓄可以話臥底休息

推
推
推

黑警又助功

估唔到你咁鐘意聽廢話

收皮啦328418

可唔可以整做文宣廣傳

打牌？

part 2 啊啊啊

[核彈]漏左呀！上水臥底狗用胡椒噴霧恐嚇市民！！！

原來背後金主就係香港庫房
何妖仲話咩6千萬美金
真相係4,485億美元啊

solomon呀

明顯呢幾日大部分破壞都係黑警搞出黎，垃圾黨鐵除左玩鳩香港人仲識d咩？

都話咗啦.
喬裝POPO或甲由扮示威者掟魔法, 爆書局,銀行同港鐵.
文宣根本無做嘢,或者係無能力做嘢.你應該專開一組同帖,將69到家下嘅POPO/甲由扮示威者嘅圖片/視頻出晒嚟.
呢隊文宣根本係廢,廢到無倫.
明明可以係R洲告鳩港鐵,佢又唔去做,日日只識係咁出海報出廣告.
好心啦,經過三個幾月,有良知嘅已經歸咗邊,使鬼你搏命再係呢方面咩...........
大型示威遊行,話之你係幼稚園參與者,喬裝為示威者嘅無面POPO同甲由係會向防暴掟魔法,然後防暴/速龍衝出亂咁卜亂咁射, 呢個係標準流程嚟.
家下諗下諗下,呢班嘢係唔係唱紅打黑時期被洗腦吸收嘅POPO同周永康舊部嚟, 即係薄熙來利用香港呢單嘢逼習總批出槍彈嚟鎮壓番習總?
若果係咁,老美鋤佢一鋤,咁呢班騎泥同習總又會點攬鬥呢?

吊！識玩一定等佢放火再影啦，咁早比班狗知道仲乜

警方希望能夠以最真實的狀況還原場景
為了能夠更迫真地模擬暴徒施襲
我們認為有必要配上裝備進行演練

終極斷正

隔離post有手足提到話呢班仆街可能係著返被捕手足嘅衫去做「證據」

其實係﹐反而縑佢派得太少人﹐唔該派多幾個區隊去拆啦

唔洗爆閘都入到去知咩料啦

hi

推爆佢呀 黨鐵收皮啦 黑警死全家

我手頭上無資料

推上國際

記者朋友你好嗎

我講你知點解宜家應該打文宣戰

香港政府就係幕後大台

死警狗做埋d小動作

最痴線係拎胡椒真係唔洗FC都知係黑警

比國際睇
所以Twitter

新開AC嘅藍屍辛苦哂

有咁醒目就唔係佢哋啦
平時惡開.... 一時抽離唔到

推俾記者睇

希望該名拍片市民主動提供資料

推推

完全冇片段見過示威者有呢款高walt變焦電筒

算唔算犯咗蒙面法

警犬裝修狗屋？

完來畜龍都係自己人

有無巴打識用software從影片對比下 frequency 光度等

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

尋日重有班鬼不斷話港鐵內部員工爆既係流料叫人唔好信

專業

好撚豬隊友

唔怪得有核心暴徒消息
自己比自己

應該有啲人要通宵守站
困住係入邊，如果請佢地食啲好臭嘅嘢，咁應該會醒晨啲
(講緊臭豆腐咋)

核彈
傻尻popo又贏

黑警係電光火石間生命受到威脅 所以拎支電筒出黎鳩照

有無人識backup

5毛 出post +回覆一致 可以ban了

邊個會全部人入曬去無人頂住道閘仲會慢慢行啊
咁多個月都知道係手足就會開遮/閃啦，仲會電筒閃人屌人？
唔知道嘅睇下片都知前線仲好禮貌過樓下茶記阿叔

警狗真係好撚蠢

你係片中隻狗？你入面做緊咩呀

岩
整合黑警扮示威者既片再播出

嘩，核彈

今晚比返個credit佢哋啦

有無人推去twitter

冇破壞 冇破壞 香港警察最正氣
蒙晒面入去封站嘅站內都係想維持治安姐

黑警豬西到極點

藍絲會話: 呢啲popo係甲由扮

仲要攞埋支胡椒出黎

[核彈]漏左呀！上水臥底狗用胡椒噴霧恐嚇市民！！！

暴徒！藍絲快啲一齊岀黎清理門户，打佢老母臭。閪啦！

仲有條胡椒噴霧

警犬助攻爆黨鐵

屌 第二集有埋 噴霧都出埋
斷到正一正

仲有呢段最新的觀塘站分析：

一早block 左條三毛

豬西

幫 手 retweet 呀
唔該

傻閪黑警

阿sir裝修唔使你教

又唔讀書

手足麻煩下次錄4K
同埋set Facebook upload in HD

算唔算係核彈

有玩具就玩下姐

笑撚死

一定係暴徒扮警察卧底啦

破壞警犬喺市民心目中正義既形象，得唔撚得呀？

cop條fb link去streamable

如果畀人搶咗就好笑

其實咁早篤佢地出黎
佢地都唔知破唔破壞好
家下仲有成晚俾erersir拆解下聽日點講大話

唔該晒差人先生

CLS

黑警令香港市民冇黨鐵用

一. 有理由相信破壞黨鐵係黑警做
二. 睇下聽上水（？）站損毀情況吧

咁你答我啦
你覺得班人入去做咩
唔答死全家

盡量一致用 disguised as protesters

多謝香港警察

p牌照推

6.12 7.21 8.31 10.1 10.4

最好扮行開影到埋佢出手個下就完美

真係多謝哂班狗幫手做埋

快啲send去篤灰熱線啦

Twitter

推推推

下半場 呢個斷到正一正

其實都唔係第一次，大家都明嘅！
辛苦晒拍片巴打

有下集
連胡椒噴霧都出埋
林鄭呢四個月真係多得你班豬隊友唔少

好！

仲有呢段最新的觀塘站分析：

推。

好似細路仔show off緊佢啲新玩具

推係唔夠架！
幫手retweet呀
唔該哂巴打

OT真係辛苦

另一段片影到佢胡椒噴霧，有齊警察啲架撐
不過聽日班警察記者會，一定係話有暴徒冒認警察，用警察嘅裝備，大肆破壞

你自己都默認左果班蒙面人係狗啦傻閪
臨時機地

哇

警察叔叔

核彈來了

民宣組

Already share to all fds in whatsapp and TG

電筒都算 我唔信有手足會帶胡椒噴霧

不過我預測黑警為左拆彈
分分鐘搵幾個人話自己係勇武派、戴曬頭盔再開「前線記者會」
話帶強光電筒、胡椒噴霧嘅都係自己人、係勇武手足
仲鬧我地亂咁捉鬼

江狗: 有暴徒偷走警狗專用電筒, 喬裝警狗喬裝暴徒

唔怪之得上水今晚咁撚多狗

O緊T無得返屋企啊？
你老婆好撚濕啊

港鐵用心良苦
叫走啲職員
俾黑警大大力破壞
唔怪得之觀塘咁撚嚴重
仲要揀多人返正嘅站嚟搞

黑警真係笑話

個政府同黑警可唔可以唔好再搞咁多小動作，正經野唔做，成日係度搞埋d擾民措施，你咁樣唔會令到我地驚架，只會令更多人憎個仆街垃圾政府

反正你做咩我地都唔會割蓆，唔該晒做埋我地果份

好多暴徒

要爭取民意 就要比世界既人知道
幫 手 retweet 呀
唔該

原來8點收車係俾Popo包場拍戲，霞姨麻煩叫佢地認真啲，最好玩到個個站都好似觀塘站咁，我唔想返工呀，麻煩幫幫手助攻

臨時基地 咁點解要扮到好似示威者呀？班狗無自己制服？

推手

backup

請佢食路由器啦屌

要求唔好咁高啦巴，手足用條命拍返黎嫁

嘩 阿sir日日咁OT 老婆就同人3P 真係慘 捉哂蟲啦

只係係連登到push冇用
要share出去 FB Twitter
文宣連儂牆

香港警察放火燒港鐵站

Oh做咩而家又轉口風喔

個閘冇爆都入到去
係咪有鎖匙架

其實懷疑係咪班popo自己手上冇片想屈人破壞方便上法庭做証據
但係係咪冇諗過個個站都唔同樣
同埋法庭政府咪又一家親
入你咪入你洗唔洗要專登走去做証據

條撚樣比人當做玩具都唔撚知

豬隊友 仲要攞支胡椒噴霧出嚟

香港警察
帶同警察射燈裝備
放火燒港鐵站

佢地果種自欺欺人既兜法係破解唔到
根本講果個同聽果個都知鳩up緊

你夠見唔撚到你個腦啦
Fact checked 毅進仔冇腦

係咪咁意思？

爛政府剩下唯一的手段

噴埋椒，笑撚死，唔出聲行開咪得

班狗點解成日都咁撚7
做埋咁多陰質 但又成日比人見到
想民意逆轉 諗下好啦

你不停要破壞嘅片都係想維護班狗姐
而家又死死氣認左入面蒙面嘅人=狗

大定準備好炸爆佢地WhatsApp 未

豁免蒙面法保障受豁免的人
就係保護佢地既行動

要推

屌 正皮

保護返自己友姐 洗撚理佢

斷正喇 屌你老母

多謝特首止暴製亂 堅係精神既

下 咁你覺得班狗包哂頭咁入去係做咩

大家學下呢條3毛
親身示範打死都唔割

其實警犬招募果陣有無做過智力測試架屌你，俾班弱智既人維持治安，身為香港人都覺得羞家

真係要割席 咁樣破壞黨鐵都有

唔洗ot咩？

聽日記者會
我地同時有定期模擬訓練以應付近日突發情況
比狗做實地練習都唔比你班hihi搭

啊sir你見唔見到你個腦啊？
毅進仔真係冇腦㗎喎

推佢老母臭閪啦

黑警真係弱智到一個點
yellow object論竟然可以建基係一班弱智身上
反問人係咪覺得佢地傻
有醒過咩?

弱智仔

算啦三毛唔敢面對自己d隊友咁豬

又拎電筒，又拎椒
仲要包到成個塔利班咁
阿富汗嗰度都冇你咁大塵

霞姨!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

64冇死人

mon post sir你好
Block 鳩你bye

幫推

幫手推一推～ 感謝

被捕求助（對唔住手足）

阿蛇做野唔洗你教

單機啦柒頭
你點兜都擺脫唔到事實
公道自在人心

又斷正，做臥底做到咁甩漏而家啲popo真係？

大佬啊 做戲做全套啦 唔係我點比個飯盒你啊

收聲！阿蛇裝修唔使你教

講左3個月大話 唔講大話會人格分裂

不怕神一般的對手，只怕豬一般的隊友

今次真係捉到正

有無englishhhh channel

各區地鐵站嘅朋友得閒都要留意一下關了閘的地鐵情況，popo 搵喬裝破壞港鐵，自己拍埋video, 自編自導自演，要傳出國際，幫佢地宣傳！

有無傳媒朋友做直播？

又俾人發現。
喂柒到出煙個次數會唔會太密？
醒一次俾呀叔睇得唔得？

正常一個警察應該係除暴安良。
香港警察做到要扮示威者去破壞公物。
一個小朋友都覺得有問題啦下話？

你有冇見到你個腦啊
覆我啦柒頭

你仲俾啲狗解釋？

政府同差佬合作奧斯卡最佳編導

念得好辛苦。關閉左10月7日等10月8日開得返比港豬返工。
開得黎又千挑萬選將軍澳，官塘等幾個多人用嘅大站或依賴地鐵嘅地方繼續關閉令好多市民不便。
但尖咀，中環個d要命d嘅站又可以用(金融，遊客）

唔爭在免費一日係絕對可以但唔會做，因為爛嘅只係外面設施，車全部無問題，如果開哂閘比人用又唔洗比＄，市民就唔會不滿

由此看來，我再確認政府想運動失去民意同支持力量(林鄭的主線任務)，但未有決心攬炒住

另外一個9up預言。警權無上限同制約，好快會有corruption 出現。

問撚咗你三次啦啊sir

咁你蒙曬面喱入去mtr站入面做乜柒啊

電筒當然亦都好易買到

借廁所（好似係）

其實你維持治安時日日老母比人輪緊仲唔夠

你老母生著你個智障兒真係家生發

呢條片佢拎埋椒噴人，斷到正自爆

各位阿Sir仲未訓?

快撚啲覆我啦屌你老母臭閪

警狗你地繼續呀

全部嘢原來都有人自編自演

狗鐵仲係咁撚樣玩野 返工時間就開一個閘比人入 收工就掉撚返轉
根本就係叫我地全民跳閘 用心良苦

有下集，胡椒噴霧

好撚驚呀？
夜晚晚覆得咁勤力
話定呀sir係站入面一邊ot一邊覆
真係公務員之光

Push la

你都睇得出
唔好扑佢
難得新義安制服團香港警察上來連登喎

Lag撚咗機啊？諗到點覆未啊

收OT錢就係做呢啲

講左實出呢招玩嫁禍
等市民怨

已back up

推到仆街 黨咁樣搵狗打爛自己嘢 除咗嫁禍同呃保險以外諗唔到仲有咩。
7.21 8.31 10.1

一啲自己友做 一啲警狗做

屌你老母個臭閪真係廢撚到
問你咁多次都唔覆

使唔使搵醫生解剖你，拎個腦出嚟先証明到你有腦？

証明一樣嘢有時係可以用邏輯、其他客觀事實去印證到

翻譯+推上國際啦

好撚柒啊屌你老尾

你老母同你老婆比白衫屌緊
快啲去拉鳩佢哋非法集結啦
有片證明啊

其實明眼人知左好耐
不過狗狗智商係真心低

極度懷疑港鐵係出左某啲嚴重事故，

所以不斷搵人破壞車位，

想人覺得係示威者搞到佢地停駛，

但其實可能問題係佢自己到，

唔知關唔關上次出軌事呢

會唔會係發覺唔同路段啲路軌都出左問題

重災區係將軍澳

駁唔到就縮返你老母個閪到啦

咁撚揚係咩玩法

派出便衣於站內埋伏暴徒

No people理

瘋狂下載分享阿sir英姿

佢無老母生 尊重返女性唔該

打錯字 破壞車站

中銀都係 內部有員工爆料果日收工前要將所有電腦 文件同錢放曬係夾萬

果晚就有人係咁拆係咁扑

好阻唔阻阻香港人返工？
仲要俾人捉到係自己破壞同扮壞機
返工呢個香港核心價值都搞埋叫班藍同中立點幫你啊

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

你真係好笑
咁點解警察行得正企得企要蒙面呀？
咁點解會係一個關左站嘅地鐵到呀？

幫推

Hi廢閪警狗

保持警覺

新治安

推喔

阿sir下次扮好d拆左閈先入去

咁我問你你見唔見到你個腦啊
你有冇腦啊
答見唔見到同有冇就得架啦

如果有聖水 佢會唔會超過十成熟
Well done
閘內唔知有無救護

屌佢老母

有下集 有胡椒噴劑

上唔到youtube?

下集

推到熱門

上twitter幫手推下啦

Retweeted

邊到有得睇

下次大家見到破壞安寧蒙面暴徒 喺閘內開閃燈就知點做啦

黑警呀黑警，柒少陣啦

推！！！ 太讓人憤慨！

一定要推

dklm

呢啲post一定要推
唔知班癲狗有冇打一下、拆一下，就一句：「屌你老母盧偉聰推我哋去死，自己就坐冷氣房un un腳」咁呢？

屌，冇問啦

拍戲咩屌

Omfg

文宣做野

核彈 推

條片快上block chain

chok兩chok 電筒胡椒乜都拎哂出黎
毅進仔嘅蠢絕對唔係扮

班狗入去執垃圾呀 聽日解釋

警方: 有閞說法子虛烏有，網顧事實，混淆事聽

屌仲用枝黑警鐳射鎗
慌死人唔知佢做賊

拍緊套大龍鳳比港豬睇

但港豬好似唔係幾收貨咁

好明顯由心低裡憎我地 而家要佢扮成自己最憎既人
緊係hea扮啦

後尾拎埋支胡椒噴霧出來玩呀
好驚呀有「暴徒」得到防暴裝備
仲破壞埋公共交通工具唔俾人坐車返工
好可怕呀快D send爆佢個報料熱線「止暴制亂」

搞成晚場大龍鳳最後俾隻弱智狗end game
俾著我著42樓都睇你唔起搞你老母啦

班狗會唔會想搞恐襲

推呀！！！睇下有咩藉口可以解釋

上左蘋果

樓主 知有第二集啦冷靜啲

集思廣益，可以點兜

有OT錢架
不過佢地老婆/女朋友仲爽
又有得3P

我收手喇twitter

辛苦哂，反正效果一樣

又扮冇野呀？

D黑警真係冇腦架wo........

831搞左喇

Sir

黑狗真係既賤又蠢，兇佢兩嘢就想出椒，送子彈比人

蠢撚到

黑狗繼續破壞地鐵站 人贓並獲

Push 柒到呢

原來呀蛇係勇武
報警拉你架呀蛇

正苦靠呢d賤招，破壞地鐵賴落示威者度。
香港唔攬炒都死L得

推呀 聽日又要4點準時睇 大話會了

on 撚99無腦死黑警

班狗分分鍾想搞到聽日出軌死一兩件支那人屈落香港人度

仆街有ot費㗎！

煲大去

我要有咁大得咁大

實話影唔清楚 唔知係咩object

係咪拍緊 襲擊直通車 條片？

其實可能係白警扮on9出黎話俾人知呢件事
辛苦你了 希望你唔好俾啲伙記打到仆街

兩三萬低請喎

屌 有啲想支持出軌殺支那人

on9仔iq有冇20？

早抖啦 垃圾警 黃曬啦

身在曹營心在漢…

屌你叫地鐵做黨鐵真係冇改錯名

仆街 你班狗整爛曬又入我地數 又要我再比錢整

好彩今次捉鳩到同有証據

不過都預咗黨鐵又唔評論㗎啦 肯定又係個別事件啦

老虎蟹都煲大佢啦

封左站都入到，即係黨鐵同黑狗串通

樓主個柒頭又唔鋪埋

真係好柒 又比人捉到扮市民

唔怪得班popo 721個時唔制止白衣人啦, 原來唔妥黨鐵

聽日東鐵路軌會唔會有危險架…然後又嫁禍黑衣人

聽日4點又有花生

唔知林鄭會唔會同呢班暴徒割席呢

有冇得司法覆核保留10月4號MTR CCTV紀錄？

真
香港人嘅核心價值就係要返工，
垃圾警燒站黨鐵扮壞阻人返工仲衰過殺人老母

Push!

推上twitter啦屌

真正元兇

pusu

嘩....依段真係想睇謝SIR點答
有狗係站入面冇問題....重點係點解要蒙面

支持

飛刀入去斬死個暴徒啦

連胡椒噴霧都有 好唔專業喎

肯定仲有大把，希望一路可以被人影到🙏🙏🙏

呃保險 ? 希望唔係啦

個片主應該報警驗證下
最多兩個人好啦
三個係現場就比狗拉

我個藍絲老豆就係咁諗，佢話你班友抵死喇！幫D 曱甴擋差佬，依家就唔比你搭鐵，等你自作自受。

聽到佢呢番說話，我都好相信林鄭係打算咁做。

LOL

如真如假 如可分身飾演自己

新義安阿ＳＩＲ
你去左邊呀？

#Kill#

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

鳩硬sir

你點影的

嚟啲值得擺街站放片，推比更多地本街坊睇

一定要煲大佢

推
好重要

p

佢可以話冇證據顯示站內人士是警務人員…… 影片內的人是沒有承認或否認自己的身份所以他不會構成霧警， 而且影片內沒有任何破壞 所以我們亦不用追究

Her form of REVENGE??!

Either stand on her side, cutting off from protestors/stop protests or NO job, No transportation, No money?!?!

[極緊急！！］[行動PO] !!我地跟足政府劇本!!

good flyer !
spread...

10月10日：雙十消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

買唔到都可以話係狗隻失物
比示威者執左

不過呢d片 太早放啦。。。等佢爆咗 先放呢d 仲有效

佢實會話我睇唔到呢位係警察

4個月黎斷得最正

You have a good point.

Hopefully Media Team can tie the points below and spread :
1) HARD EARNED money from HK people is used to pay to popos , who dressed up like protestors, to destroy their transportation, MTR.
2) list of BAD Motives: Govt wants HK people to lose job? no more money to pay rent? smear protestors? Stops HK people from protests?

Title can be: Govt REVENGE against HK people supporting protests?!

慳返勇武手足嘅力水，多謝晒

Thanks brother

1

應該即刻call個有公信力嘅人例如立法會議員到場見證

姐係
香港警察 咸濕賤格

同屯公d阿伯一膽擔

Will do it in twitter too

都唔知係蠢都on9
連登都預言有狗扮示威者
都仲要照做野
尤照鏡頭果下已經出賣左佢哋一照就知係平時啲狗照人feel

辛苦🙏🏻🙏🏻

推爆佢！！！

文宣！！

冇證據顯示有港鐵財產被警員破壞

閃你老母 死黑警

好似冇見過cctvb播其他台記者提問
利申唔睇

留住所有黑警罪證 交晒上美國白宮 到時全體警察一齊俾人制裁 仲有八日咋 革命尚未成功同志仍需努力啊

原來有自己友
謝蛇今次會點拆呢

又多一條

哩個絕對係一個核彈

必須要推

有幾奇丫
我覺得銀行係黑警燒既
電視都睇到灣仔地鐵站有黑警放火

班狗真係弱智架、自己打爛自己啲野以為民意就會逆轉

可能TVB聽日會有獨家片

唔明

聽日四點鐘
犬：因暴徒電光火石間破壞港鐵站設施
警察雷厲風行 在港鐵站執行職務 期間有執取鐵通等證物
為保護現場環境不被破壞及免受干擾 故於閘內調查
因為有人阻礙警察執行職務 故使用電燈及胡椒噴霧警告圍觀者
因警用電燈及胡椒噴霧已代表警察身份 故不需要表面及證明自己是警察身份

劇本已經唸好

感謝拍片嗰位兄弟，仲有樓主！Push!

超過十成機會係Popo官塘站放火
一定要割

原來搞黨鐵真係有鬼

要 tweet 到所羅門都睇到

1個鐘之前就已經twit咗條仆街。

點解無人推

哩個post 先係鍵盤戰士ga 重要戰場

屌你今次仲唔斷正

片主係到 唔洗報警啦 個時防暴已經係橋底落緊車

無資料 不作評論

警賊扮示威者

自推

我有個大膽嘅想法 求吓你哋入嚟 幫推

同回 當時防暴已經係橋底落緊車

片主好波

做乜爆名吖爸打🤦🏻‍♀️

其實之前咁多證據證明警察扮示威者掟汽油彈，最終都無變核彈，外國又無報導。今次應該都係不了了之⋯⋯

唔該狗狗幫手裝飾黨鐵

令一眾手足慳力又唔洗冒著被捕風險
警犬正一on9仔

多謝警察神助攻

都話扮架啦

痴撚線，咁撚樣打爛都得

👨‍✈️

笑到痴線 我哋係由外到內，再由內去返外。 班狗係由內到外

J

盧偉聰插贓嫁禍

被人話兩句就自爆

天滅中共、黑警死全家

推到佢仆街

推爆佢啦
係核彈打淺黃同轉緊風個啲
藍絲都唔敢企咁硬

每日一人一張文宣貼連儂場
都有200萬張
求下你地 唔print出嚟都手寫 好多廢老睇
要贏 行動加文宣

進階板:
要每人都係牆紙師 + 圍觀師
每人起碼印一張牆紙去被裝修鋪頭
backup 前線靠我地喇

每日一人一張文宣貼連儂場
都有200萬張
求下你地 唔print出嚟都手寫 好多廢老睇
要贏 行動加文宣

進階板:
要每人都係牆紙師 + 圍觀師
每人起碼印一張牆紙去被裝修鋪頭
backup 前線靠我地喇

核彈，推上報

辛苦曬啦警察

oh sorry嬲得濟

咁留返d野仔自細做孤兒無人無物大個全部做雞做狗

收警務處30000蚊搞事，持有胡椒噴霧既暴徒

請幫手文宣俾 國際聽

有OT ，特別落力

職業病，上頭叫戒咗好耐
等睇今日記者會割

呢啲片真係要推，話俾多啲人知呢個政府做嘅嗱咋嘢

推呀 熱門唔見咗

熱門唔見呢個post 大力咁推呀

點解到依家都冇狗扮示威者破壞嘅整合post

咁樣照鏡頭 狗改不了吃屎

笑撚死 講幾句就自爆

死黑警你今次仲唔死

其實點解唔吹雞圍佢老母
捉埋人 叫佢解釋

放VAR啦 等popo可以又p圖

跟本D卧底實有份打爛地鐵

全香港咩生物係咁鐘意玩電筒
相信得一個

柒到盡頭

下午應該用呢個藉口

觀塘都有一班..........

香港人眼睛係雪亮的

職業病發作

真係蠢撚過狗
本身都無咩證據
問兩句就自動拎碌閃燈出嚟自爆

好撚柒呀

cosplayer

禮貌啲啦

根本黑警先係搞亂香港嘅暴徒

辛苦警察叔叔 香港罷工靠晒你🙏

原來係佢哋拆鐵

我要全香港人都見到

push 呀

solomon 呢兩日跟得好貼

美國真係做緊野

佢地熟晒手 一下就 電筒 又 pepper spray

放tnt炸撚左佢都冇人割嫁啦，我多謝你助攻罷工tim

Ot 10萬

屌 呢啲真係收錢做野啦

叫黨鐵公開cctv睇下上文下理咩事囉 如果係黨鐵放入去 又真係影到有破壞 係咪可以算係妨礙司法公正？

屌你老母 家下香港真係痴撚線

屌 我知個策略啦 前線狗清場 清埋記者同黨鐵人 之後再派臥底狗入場破壞 責任推俾被捉手足 再開記招屌

推下先

由機場玩拍戲到戲都懶L得做，唔用雷射槍用電通都唔夠，加多支糊椒噴場，慌死你唔知佢係狗

原來黑驚都要光復上水

yes

電筒同噴槍

EQ呢屌

敵反我擁；敵擁我反

對家而家想港鐵被破壞！
咁我地要點？
點解咁簡單嘅道理都唔記得左

尋晚十點幾上水站出面有五六架狗車
原來係等接259收工

又唔見裝修下高鐵

應該叫武勇喺閘口等佢地，佢地一破壞完行出嚟就call神獸

幫真手足休息，減少被捕機會，白警呀屌

其實係咪已經cosplay到分唔清幾時做咩角色

單車

好柒

呢個係核彈之中既核彈！

係班友成日話會失民意

狗性不改

push !

拎枝強光電筒自爆身份咁撚蠢
智障先做警犬

Thank you sir

不得推

唔係咁簡單，有可能係喺入面埋伏，隨時衝出黎捉人

做慣狗點都扮唔返做人

之前有幾個會員叫人凌晨搞黨鐵

根本鬼到仆街

是但啦 由佢兜 還掂都係屈

真係好撚弱智

煲撚大佢呀手足

估下係個別事件唔評論定係唔信網絡流傳既片段

民間記者會又有片可以播

佢點入的

係民記度多謝佢哋

垃圾克警

又嫁禍人

呢啲唔駛fc,詨辯都係白痴.又係死黑警cosplay

港鐵職員黎

Good morning Sir!

今日身有屎唔關上水站

豬隊友重要寫殘體字 " 党铁 "................

重點係咪mtr放狗入去？

唔理黑警定白警，咁搞落去佢地一定無前景

我切十條警柒！

黑警見班示威者破壞黨鐵太輕微，所以黑警咪幫手破壞

點樣先可以由外面打爆到外面？

我估黑警會話係暴徒 點解入到閘交個波比港鐵

我完全唔介意返唔到工
係我公司損失

為咗罷工 呀蛇辛苦了

唔怪得日日封曬站都受到嚴重破壞啦

拍緊警訊

若要人不知 不要做police
不過冇影到佢破壞 求其一句調查緊又可以spin走

咪唔撚答囉
基本啦呢啲

屌

多謝阿sir 辛苦阿sir 為阿sir點like

暴徒

推！！！ share比親戚朋友！！

仆鐵今日繼續8點收，想所有旺區仆直，重置香港經濟。今朝冇帶八達通，要買飛開工，單身漢係"拿西"小小，地鐵飛染左手上嘅笳汁……

破壞完, 就罷駛. 嫁媧落示威者度.

支電筒重要係班狗用開個支垃圾

警察部高層見到班手下缺乏iq其實有咩感覺
臥底真係唔係人人岩做

有牌爛仔
大佬講話佢攬哂上身 班傻仔就真係覺得係
佢地可能覺得4點搵幾個白衫高層講完就係聖旨 大家就會信

咁多個月有個絕對形象
警察玩閃光燈，示威者玩 laser
玩得閃光燈就係警察

push it

[文宣獨行俠] 元朗天水圍抗黨鐵地圖

又斷正 ... 黑警可唔可以醒少少...
呢班冚家剷一個月出幾萬蚊糧做埋D on9 野...
黑警死全家!

有電筒有胡椒噴霧，唔係popo係邊個。

日日都搞事

黨鐵串通黑警自殘嘅真相，要繼續推。

4點：對於坊間有抹黑警員破壞港鐵的失實指控，警方表示遺憾，有部分極端激進嘅暴徒，為左逃避法律責任而冒充警務人員，影片中嘅電桶在坊間十分容易買到，不代表有電桶就代表警務人員，而胡椒噴霧亦沒有於影片中出現，不能話口頭話有就代表警務人員。如果係咁，咁周街都可以話自己係警察，我地對於識別警方有一套嚴格嘅方法，例如係適當嘅時候出示委任證，以及辨別編號。

katielaw條港豬憑啲咩因為比人放上連登幾個月內多左幾前follow 最後發埋國難財賣ac拎左成皮？

手頭上未有資料，會了解

仆街黑警

就算有都唔會係企最前線裝修班手足
講明要快閃 仲on99 生勾勾咁企喺到照人咩

rubbish dirty popo

你就仆街
可唔可以禮貌啲
我哋唔係狗

裡面個白衫黑警就咁帶個口罩
真係做點會帶咁小野
只有黑警知自己唔會有事先咁放心

黨鐵而家係咪已經交咗俾黑警去營運

黑警同黑鐵出嚟鳩up未？

咁撚蠢都有既

真係 無限loop打撚爛哂去啦
冇爛既站都唔開架啦

煲上國際！

黑警死全家

721,811,831,101
五大訴求 缺一不可
#anti-Chinazi

黑警應該會否認係佢地做
但就算唔係黑警
都一定係大陸搵班人做

一睇揸電筒手勢就知係狗啦

冇人推？咁大單

既然都扮
d狗快d扮示威者殺狗啦

秘密黎㗎，唔好爆紅磡件事都係班狗做

公安叔叔收工仲要扮示威者去破壞黨鐵辛苦晒
咁樣當唔當ot㗎
比人發現咗會唔會冇埋ot錢㗎

一定唔會認
比一般恐份分子更惡劣
一般恐份分子做完會認
依班係做完唔認

係休班狗 所以唔代表警隊？

Comment 有part 2
佢拎埋胡椒噴霧出嚟

黃晒黃晒

晨早又推

有咁多個鐘俾江狗作故仔

唔記得換左制服，俾d戲得唔得

特登關左個站俾班狗破壞

內爆玻璃

可能黑警都頂唔順了

收皮啦 屌你老母 又醜化示威者 好撚嘔心 黑警幾時死

為國為民

不撚知所謂

周到你啦垃圾狗

pish pish

屌你呢段片完全係証據冇人推？

兆康西鐵站玻璃由內而外爆裂

免費送子彈

一個傻閪諗到既弱智野凈係得傻閪藍絲信

逆你老母 正常少少既都諗得通係政權誘發出黎